點樣取消SPT口罩訂單？

三月喺佢個網度買咗三盒，點知依家查到要六月先可以攞貨。買時都知要遲少少（四月初或中）有貨，但未估到係三個月期貨！咁寫電郵要求退貨，幾日都冇人覆，追電郵都繼續冇人理。又無電話留底，有冇人知應該點先可以取消訂單退款？

買個頁係寫4月初至6月

自己無睇清楚喺到怪人哋...
[img]

自己擘大對眼睇清楚 寫得清清楚楚 4-6月中 唔好宜家知道自己係5/6月喺到發癲 當正人哋condom 而且5/6月疫情都沒完 都唔知你嘈啲咩 無論你抱著咩心態 呢啲都係你嘅問題 唔好怪人哋 而你嘅退款只會加快我哋攞貨嘅速度 講聲多謝先 你自己諗啦